身在海外終於申請到連登ac

咁多位巴絲
小弟原本舊ac四位數字會員
勢估唔到流浪海外
遺失舊ac
幾經波折終於可以重見光明

想問下大家連登p牌仔係咪賤過袋底泥？

不

我而家已經知道推唔到post
正皮負皮唔到
仲有冇

想問下大家連登p牌仔係咪賤過袋底泥？

重衰過喺中國住

慘過返印度
但最少我係今日8-31開嘅ac
我可以以此ac紀念831打死人嘅事實

聽說一天只能開一次post?

等我試吓

唔好意思
借問聲我要掛幾耐p？

一年到啦~

點解你會覆我咁好人

路過的耶X

話說我今日晏晝
同左幾個外國人傾偈講左831事件俾佢哋知
仲播啲驚暴片佢哋睇
佢哋好同情我哋香港人
佢哋話之前有睇新聞但以為已經完結左

願你平安

大家咁話